一樣係鬼 點解禰豆子正過雷姆咁多？

雷姆只係一陀藍色大便

一樣係雞 點解直葉柒過亞廁娜咁多

收皮吧19仔

Hi賢仔

負皮多過正皮

Bok ng dou